001	よし！「聖騎士の証」を<br>無事に手に入れることができたね。<br>手伝ってくれてありがとう！	VO_logi.logi_sys_0033
002	ジョブごとに必要な証は違うから<br>曜日別クエストや闘技場、<br>マルチショップで集めよう	VO_logi.logi_sys_0003
003	聖騎士は<br>戦士よりもHPや物防が高いから<br>前線で戦うことができるようになるんだよ。	VO_logi.logi_sys_0006
004	戦士の時に覚えたアビリティは消えないから<br>「パワーアップ」を聖騎士にセットして<br>戦うこともできるよ	VO_logi.logi_sys_0009
005	用意されているジョブは<br>ユニットによって違うから、自分の編成に応じて<br>自由にカスタマイズするといいよ	VO_logi.logi_sys_0045
006	それじゃあ、ユニット詳細画面の「聖騎士」から<br>「聖騎士の証」をセットして<br>ジョブチェンジさせてくれないか	VO_logi.logi_sys_0041